{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044882",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080283?place[place_type]=GID&place[gid]=1080283&place[latitude]=35.2641890545&place[longitude]=127.8309928553&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 예원 펜션"
    },
    "text": "自然と思い出のある憩いの場、山清イェウォンペンションは智異山の澄んだ空気と涼しい風、安らかな休息を提供します。 ここは環境にやさしい木材であるミソンとヒノキ、黄土で建てられた居心地の良い憩いの場として有名です。 チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 追加人数がいる場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室と退室時間を遵守し、施設物の毀損に注意しなければなりません。 客室内では魚や肉を焼かないようにし、喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声はご遠慮ください。 重複予約がある場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができ、料金が間違って反映された場合はキャンセル後に再度予約することができます。 個別バーベキューはオープンされた場所で利用でき、メゾネットタイプと一軒家の客室も提供しています。 Wi-Fiも一部可能で、駐車場もございます。 周辺の観光地として中山里渓谷、三成宮、黄梅山、智異山天王峰、鏡湖江レフティング、南沙礼潭村、東医宝鑑村、ソンチョル僧侶の生家などがあり、チェックインは14:00から、チェックアウトは12:00までです。客室はスイセン·キンナンファ·白書ヒャン·チャウンヨン·ヌンソファがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "山清イェウォンペンションは何時にチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "山清イェウォンペンションは何時にチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間について教えてください。",
            "answer": "入室と退室時間を遵守し、施設物の毀損に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での制限事項はありますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼かないようにし、喫煙は禁止されています。無分別な娯楽、飲酒、高声はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約があった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約がある場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができ、料金が間違って反映された場合はキャンセル後に再度予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューはオープンされた場所で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用可能ですか？",
            "answer": "Wi-Fiも一部可能で、駐車場もございます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地として中山里渓谷、三成宮、黄梅山、智異山天王峰、鏡湖江レフティング、南沙礼潭村、東医宝鑑村、ソンチョル僧侶の生家などがあります。"
        },
        {
            "question": "山清イェウォンペンションの客室にはどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "山清イェウォンペンションの客室にはスイセン、キンナンファ、白書ヒャン、チャウンヨン、ヌンソファがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 547
    }
}